行政長宮下午四點召開記者會 宣佈重大物理突破

有望獲提名諾貝爾物理學獎